macbook求救

如果唔記得左個使用者名稱可以點reset?

還返部機俾人啦

我記得個密碼... 但我改完個名之後唔記得個名打左咩...